放假放到個人好撚頹

每日起身就諗咁多時間到底點樣hea好
ig facebook碌完又碌
上youtube睇下片咁就一日
半個月無出過門口 有時覺得自己痴撚線
前排病到仆街都唔出街睇醫生
好想搵啲有意義嘅野做下
或者搵下野學
之後先發現自己無乜特別興趣
越諗就越頹 越頹就咩都唔想做

毒撚連開個post都無人理
我都係想有人同我傾下計啫

見到人地sem break生活好充實好羨慕
可以去下旅行 學下有興趣既野 做下gym
我就日日返工

要唔要同我一齊學吉他?

依樣真 每日都見到有人po相去旅行 得個恨字

Same
所以我翻工
都算充實下生活

in左一份 衰左
搵緊另一份

打算學ukulele 好似簡單易學啲

有分別?
利申 無音感 手指唔靈活 冇吉他

唔去旅行都可以遊下香港
除左自己國境(屋企) 朕好多地方都冇去過

吉他六條弦 ukulele四條only
我完全無音樂底 諗住自己慢慢摸

首先你要有個u高里里

同你一樣喎巴打
廢青左個幾月 諗起返工唔係倉就餐飲真係想死
想搵野學但唔知學咩

要唔要學下打programme?

淘寶兩舊水淘左個 街都唔洗出

啱啱完左份intern 唔想咁快又比份工綁死
但唔返工又太頹 好矛盾

咁快手
平時食飯唔洗出街咩?

但係小弟對呢d無咩興趣
有諗過玩下影相拍片剪片果d

訓唔著

利申 返完工

有冇話想影d咩 拍d咩?

巴打番咩?

食住家飯 有時男朋友買餸上黎一齊煮

咁高興
一齊煮野咪叫有d世藝

日日都要出街食
洗費好貴 食個譚都40
係屋企食反而可以han錢

其實想走黎走去影景
但係無相機 唔敢買 因為又唔識影
其實都唔知拍咩片好 都想開個utuber channel玩下 但未有諗頭

咁啱嘅，我放咗成個星期假，係屋企悶撚到生菇

我係絲
返7仔pt

我見連登都有影相post (好似係)
聽講睇一步係睇相學個構圖
巴打都可以試下
同埋冇相機既話
都可以skip左影相e一part跳去執相e個位
學下點執相都係一件唔錯既事
利申唔識影

番咁夜唔會好多痴線佬?
有時夜訓落去食個宵會見到d啊叔鳩叫又屌哂鬼咁
如果做果區多蝻仲死
番夜好危險

巴打咁夜
有時有啲阿叔飲醉亂咁講野
但冇惡意同唔會郁手郁腳
大多幾好人

以前落去為接人
e家落去為解愁加口痕

btw 做便利店係咪要記哂d煙既名?

ex做7仔?
唔會專登記, 做做下記得

ex住附近
佢以前夜番我會去接佢 同埋同佢食野

有得做廢青 都算係件好事既。。

幸福

垃圾

係

暑期有免費課程報讀

係咁搵藉口咩都唔試下

我都係
日日訓到三點幾起身就打機打到凌晨三四點
三餐唔定時 無朋友無工作
Ukulele 又學左 早排想學整甜品蛋糕又學埋
諗唔到仲有咩想學

瞓到咁耐
我每日差唔多天光先瞓得著 瞓到一點已經係極限
朋友全部都忙緊 連覆都唔覆 唔好話約出去
廢青真係唔易做 頂唔順又apply左份intern 等緊回音

學program學寫app 好快就上手
但咩特別嘅task挑戰下，唔知點進步

有男朋友仲話沒節目，咁我地啲毒j點算

邊度學整？有意學

想學
利申：巴

apply左好多份都冇回音 點算好

佢返工忙到仆街 我就日日係屋企鳩fing